見完工份工係jobsdb冇咗係咪收咗皮

之前有幾份工試過係咁
ad移除咗
但過多半個月又出返黎
好難捉摸
有幾份in完打黎又話得係top choice
但要傾下人工
屌 一日未簽約都作唔到準
唉

*又話我係top choice

hr做下樣比上面睇姐

比完廣告費完左第一輪都冇岩人選 再招多次人
都係冇岩人選又急請人就係堆垃圾中順序講價再in

已經係低職位但又要幾年經驗
成日諗呢啲野學返半個月就上手
公司要搵完美職員我都冇辦法架

事實呢個post行行都要人
個個老細interview又話等人用
但見完冇消息
ok fine 可能你請咗
但過一排又出返ad

本來係揀你既，有人介紹熟人咪唔揀你囉

咁咪姐係人地唔要你

咁就唔好俾interview啦

可能請嗰個新人好快頂唔順辭咗職

搵你做免費老臨做場戲俾老闆睇

公司d management 成日個project d 好初步嘅idea,咩都未開始就叫d agent /hr 找人同manger in 人，諗住一批到錢就即刻開工，同上嚟見啲人講到好急。
到搵到人話想請啦，又話budget未批，project唔知做唔做等等。
除非佢叫你上去簽約，其他都係聽咗就算

就係咁唉

天真

俾啲自信自己，覺得自己盡左最好表現去in就ok啦